琴晚場足總盃，見到華舒褔有牙朗入麼嗰陣嘅陣子

會唔會泰利教車？

叫佢入車食女？